住公屋，真幸福

晚晚對住個維港煙花景，上唔到公屋就要睇大灣區

陰公 2108仲可以有咁低質像 2018啦 大佬
你係咪冇錢換個部新？

住公屋可以飲貴少少，100蚊兩枝

你好未來人

公平嗎

樓主同小弟有得揮

小弟住半山

公屋

我就差啲，只係九龍邊皮半山
你先係贏家